[IOS/AN] 少女前線 槍娘[33] 兒童節，氣魄更壯

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

開post唔會中五星架，為左大家好

請食飯ok?

亂射1111又中g11

屌撚死你

依廿分鐘裡面中過五星嘅我屌哂你地老母

gun機

其實我都唔係幾想要嫁

直播拆左佢呀笨

前略 屎忽

認真95 400 400 95 堅係ar神式

就快要學其他post咁要出ban list

再黎我前面都屌

絲打alert

John

中就神囉 唔中咪伏囉

男人照上

想睇

lm

留名

150x4，出兩次1:10心諗無死啦

I~D~W!!!!!!

打喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

想脫非邊有咁易

認真的g11咪撚再來了

認真的你的屎忽快啲隊出嚟

拆左未

未到手點拆

LM

知道咩叫大爆破麻?

好想繼續造,但我知道繼續造既下埸一定冇好

又一個PO,留名

練複製人啦

ching造到SVD未

第2隻就4擴

[url]某私人屋苑APO [/url]

連登真係細

svd巴打之前個名係邊個
認唔到id

灰熊⋯⋯終於來了，等左成個月都有，痛哭流涕

走啦你

前略
前後都..

係我既

Dee巴有無英國妹靚相share下

乜撚

洗走佢

1

開POST第一副圖死左
幾次都冇改
下次記得轉

咁快就想衝1001

想洗走張j圖 冇咁多人睇

idw200）

2

新頁停了

比e-service bam左IP

唔好洗走依個

咪字面上咁解…

但我睇第一幅圖無事喎

同埋rin巴同肥牛幾時可以用翻真身

今日夜晚七點左右

呢隻驚真係令人非當氣餒

決定了
聽日大成功up一完
即刻10飛重造

跟進

屌 唔夠零件 收返

L85a1都算英國妹

旋風其實算唔算易出
諗緊唔練複雜人拎去擴會唔會好折墜

收得工做完日任黎你地都爆左post了

前後略

小薯黎姐

轉左賭RFB啦
SVD辣殺槍

正皮

又係隱世大佬

6664應記一功

咁奇怪我手機 電腦都睇唔到

死變態佬

連續兩晚重造漢陽造⋯⋯我頂

我已經不會再愛了

歐證歐證

歐

終於有維爾德

咩式?

151*4

呆等3點

抽抽下抽齊晒兒童裝

不過冇內蓋夫同英皇

你又0秒冇電

口未到零一分

我00已經撞入去啦,都唔夠快

牧羊狗

歐洲集中地，周地negav bb

比人捕獲添

終於打到5-6出吹波膠，訓覺

本身有隻UMP9, 再抽多隻,應該拆左佢擴定係直接擴?

用/有愛咪擴
當然係食自己擴

幼女Negev無聲嘅 用返原裝算

所有幼女skin都無

agger

金X骨金披風咁嚟 是咪食得

金披風好難出喎

屌你啊金披風

金T骨*2

成班歐洲細作

請認真工作

OK del驚專心工作

大家係咪每晚三點準時起身

開game爛jer死

垃圾驚

又玩到得雙位數人力
垃圾驚

人力換糧

留名睇爛jer 圖

社畜來留個名

大家快D估下第2,3關係乜

肝硬化

5-5

即刻del 啊DEE好友 扑埋佢

1電朋友

5-5
4-4

95-99比想象中易打
不過rf隊未練好 100收左皮

我都係100收咗皮，今晚再打過

竟然係rf隊唔得
反而飛機輕鬆 AR廚巴打？

可能同我一樣用炸彈隊，飛機嚟一次炸一次

剩66人力
下星期見

好想食飯

我下面給你吃

其實炸彈我冇乜練 求其用榴彈燃燒彈過95-96
之後就水槍隊推到99
rf隊唔得純粹係因為平A rf最遲先造到所以未練完
用m14+砲狙打好快收皮

兒童節，氣魄更壯
窮人寂寞，心中不必驚慌
知道I.F.C.一JUMP新的希望

又跳刷首抽

邊間教會

每日4抽，一年內總會中

巴打你水槍隊點組

Btw呢隊係我隊炸彈隊

呢隊如果有劇情416會唔會激撚到嘔機油？
又要湊G11又要禁住個過動既灰熊b
跟手兩支smg一支dont give a shit一支天然呆，比著我真係嘔血

HK416勞碌命

重造7:40

好散彈，不要嗎？

第二個紗路

416應該會嬲得濟一野dum左斯登過去

原來因爲練左水槍
不過都正常 魔方以後多左人重視夜戰命中隊
係魔方前卡多數冇練

水槍係放5號 不過死左
其實我冇諗太多 只係將旋風隊轉左做水槍版
水槍89lv 4擴2lv技 意外地捱到99最後

清算(原來我冇59 )

老手限定:NZ75, EVO3, 59式 -3
登入/活動(會GET)MT-9,八一式馬,ART556 -3
?活動?:M1887,G28 , OTS44 -3
關卡限定:M1A1,PSM,SCW -3
SG: Super Shorty, KSG, Saiga-12 -3
MG: PKP, MG4 -2
AR: 97 -1
SMG: 旋風 -1
HG: 噴火 -1
RF: IWS -1

nz75都冇?

新手
賣帳 1蚊起

閃電旋風加埋都唔夠G11高傷，痴線

我無練閃電又無旋風整唔到雜錦杯麵，睇嚟要用水槍砌平A RF HG隊打100層

我都無

真唔真呀 我有喎

命中問題

啲資源跌得超快，聖休都補唔到 想練槍都唔得

係喎，閃電姐食唔到水槍buff，慘

人力回太慢

我係衰口糧，唔知點解跌得咁快

旋風天生命中低 閃電食唔到水槍命中光環
所以G11輸出比率咁高都好正常
閃電旋風都唔係必須既
G11輸出 水槍補命中 rf清對面後排既rf
淨低落夜戰ar/核彈smg應該都ok
100我諗練番滿隊主流2rf3hg都夠做

水槍主坦好慘，用小海盜會唔會好D？

人力零件長期缺
賭RF同MG賭到窮

記錯，無野了

2MG 1HG 2SG
OR
3MG 2SG

由IWS出個日造到而家,都仲係冇,食屎啦

陸服已換登入圖，台服呢？

我都冇

放飯啦?

曬命

射2發6264先

410 730
再唔出RMB真係想棄

有賭未為輸
利申：底褲都輸埋

肥牛仲未降BAM?

6:48 pm

上次我收工先見到佢地被bam 冇咁快掛

6664 m1897

咩工

職業廢青

對OTS巴打使用死者蘇生

你幫我中走隻m1897 姐係我會有RMB

來了來了

邊位

恭喜 祝你無痛5擴

綠毛有咩用?

公廁

廢jer

海豹

白汁綠毛

張登入圖仲要擺幾耐

俾T骨綠毛企頭玩hgrf會唔會好on9

綠毛唔係得5位企咩

輸出暴力流 未行到黎已經死曬

4號位十字車陣

6仔徹退吸傷

夜啲揾人掉多次西瓜招魂
見到rin大用緊呢個頭像

DLLM M37

冇聖肝真係肝到肝硬化都未升到五擴

唔好提了

終於中PSM

打左200場7-6

屌你老母仲未出綠毛啊我

刷下限先

返工啦你, 刷刷刷

2飛重造
0210
0330
再見啦咁多位

上網可以理解丶點解你地返工打到機 冇人望既咩

食完飯冇野做 又訓唔著

由佢望

等埋

說好的轉登入圖呢

唉唔賭啦真係唔賭啦屌

唔會俾上司之類屌咩

其實少前好輕鬆入去禁個制自己打
將個MOON較到最暗就搞掂啦

其實做到野幫到手 你老細都唔敢話你

我一路刷5-6一路辦公，最尾有貨交就得

婚紗個期當住全部人面前照登入

我用朋友刷7-6
最後一血先撤朋友都打到

再打咪要由頭跑過，聽落好麻煩

你朋友老婆好慘

每回合行一步
打左200場

用係一份心意

呀Dee

冇人偷電?

偷左你

明明宿舍又唔係特別靚 電就得一粒
又冇勁槍 做乜鬼咁多人參觀

30造0五星

試下偷晒十電未囉
試刀專用一電FD

我個宿舍喎

又話限時頭像，而家任買

※友情商店“ST AR-15”、“M4 SOPMODⅡ”、“M16A1”周年紀念版頭像將延後一周，在下周維護後下架

買左sopmob bb

岩岩諗住用MG式卡下整槍

一禁出左內格夫既時間

唔知笑好定喊好

你重有咩不滿

灰熊無痛5擴都未有綠毛
是咪痴線

如果之前無聖撈就好開心

依加當解血統任

唔係，阿榮真係好易出

其實綠毛有咩用?

灰熊13隻都未有英國妹

我條team

最主要係我想比個skin佢

手痕兩飛7614，又浪費左堆資

一發入魂
MP5
心好撚攰

比人del左
R fd

齊來刷專武

七十幾飛得一隻五星
臭化閪

89飛得一隻79式

睇嚟個個都爆死

Rin巴

睇下第一版先講啦

個D歐皇, 一早仆晒啦

唔係講笑我覺得維護完2星槍機率大大提高左

不嬲咁高

12造g11

70造0 5星

少女前線真好玩喔!
又冇資又冇卷 好似重新玩過咁

每日造到零件幾乎歸0

哈哈哈哈哈哈哈岩岩130*4 做到01:10
一野快造埋去啦!!!!!!!!!!
屌你老母IDW
真係中撚左邪?

快啲收留佢啦

有啲咩 quote一quote

其實我返工係為左請幾位師傅幫早幾日過身個幾位巴打破地獄

#993
求鳩旗
16 小時前

#963
Loople
17 小時前

上個post sor

強烈懷疑個a/c bug咗
有乜理由幾百造一把5星MG都無

前排一造999*4
MG5

好撚恐怖

咁岩想清一下朋友LIST 加依到巴打

呢隻驚太少呢類腹黑角
要多啲

CV:---

遲d係咪會冇CV多過有CV既

遲D可能5星多過2星添

搵三上配音啦好嘛

就快唔洗三上啦

垃圾GAME,我要IWS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

IDW既眾數

大無畏精神
請救蒼生

聽日idw大buff
左邊三格光環+100%命中射速火力

呀Dee buff me 終於有運行

中左01:30點睇?

掉多次招魂圖片，直到pts巴打出現為止

自膠

放工 仲有2日幾又要返工

三日假

三日+1

節氣都有假放？

有咩節氣

仲未返黎?

西瓜圖召喚

點解你倆個都三日
約埋一齊做咩

造sg

Short gay

佢地放埋廿四節氣

你已經得到勝利的王牌了執倉

我屌你老母呀

冷靜啲先 你實有機會

百屌成才轉左桌面
其實我幾buy個idea無咩問題

用返正身啦

一早話左一日ONLY

18:48:46

今晚連埋分身再比人ban多7日

終於做哂野

OTS巴打
召喚!!!!!!!

fd帳，非分身

毒撚唔會有FD

永不超生 永不超生 永不超生

為召喚ots巴打，特意練上100及擔任副官一天

原來呢個係你

CZ75拎去3-4N打飛機又幾好玩喎

點解要咁大自信以為重造就解到血統任
2發6664 南半球 +白色死神

on9仔

你啊媽個波罩你啊

原來係咁

你老婆我啱啱又擴多左次
中唔快啲救佢

真是荒謬 把自己看得那麼高

OTS巴打已死

救錯左MG4

今次唔扔西瓜扔呀Dee啦

又造唔到PKP的多次MG4入房教訓下

NTR6肥牛

send錯

今期skin 200抽中3款 換埋灰熊之後齊set

hj2Q，賓周都損

Ok

test

華麗復活

好掛住ots+rin巴

全部返生

大師兄 二師兄 三師兄 歸位

不堪回首

下次小心啲

等左成個星期

邊個報串

MK23召喚

得你冇朋友AC

95式入手

Rin巴唔好再貼錯老婆堆情慾照…

肥牛貼先

好似我先⋯累全家

張貼色情圖片

其實rin巴個名係咪打龍個neuer

咁樣塗好像更加色情.....

係 我係多年 德國德甲拜仁球迷

古明軍巴打bam

BYE古明巴打

又bam

am

原來係進攻型龍門

bam

已經賭左一百飛
五星*1

20飛 5星*2

見慣不怪, 成個post都歐洲人

BAM

無聊走去打埋5-3N 5-4N 都幾易

何上5星*2, 你仲賺多我一句 DLLM

得你未block佢

以後每日造多過4普造1重造我認衰仔

跟

咪搞事啦你

話說過去呢幾日冇得同大家分享喜悅
係5月31日終於整到旋風 仲買埋衫

你班友課課埋埋都唔少

屌730又出m1897

無課清泉

終於做到第一把SG 7:40

400 400 91 30

記住先，整唔到就前略你

條式整左我成2星期都冇

點搞 造裝依家兩件都金 拎唔拎好

除非你開多個位, 唔係留一件算

法國G36同V衝幾夾

G36幾適合投彈軍團

兩個都執倉

第二隻英國妹都幫我執緊倉

點解我開初造到既係famas

咁有更好既選擇嘛

仲有咩揀
416 v衝

M37啊, DLLM

SCW係藝術品定實用品

藝術品為主
關卡限定黎講係得Glock17比較好

淨係課左次月卡同960石

我前後玩左個幾月呢條式

手快禁左重down數據 我個反和諧呀

而家好似仲有666 試下

下飛就中

清數據係唔會清咗反和諧架...

今晚番去down番睇下先

等陣, 你係android係個設定到清data, 定game入面清除緩存

Ios 你話呢

姐係game入面清除緩存 冇事嘅
我平時見隻game愈滾愈大, 都間唔中清下

一到週末就靜到乜咁

e big:又飲完

大部分野升齊，變左hea玩

Ge巴就嚟棄驚

幾多百隻100lv

賭到破產
玩緊其他game

仲未出綠毛 無心機

冇再練

現有槍娘可以應付大部分活動

澳門政府下月派錢 永久居民每人9000元

澳門成日都派 慣嫁啦

又派...

做咩貼靜音小熊？

姐係話雙炮狙條team 已經練好？

1200*4

叫春
好想奶PKP對腳

出左索米G

你就好啦 我都想要

篤左小錢錢500下終於攞到25菜狗幣

我情願用三隻索米換PKP

4造0核

我也是日常的一天

4造0核
膠囊X10
休息一天

玩左兩個月終於迎娶正室

有冇人玩屍妹Zgirls

400 400 91 30
蘭子命...？

4:04

最後10卷都用埋, 1隻mp5

曬親me

4造0核部隊

3:50

Show Blocked User - 小剛碌大鋼蛇

有無咁歐呀

btw
式呢

矛咁
冇晒資啦,我認衰仔

漢陽造有咩好block

95 400 400 95囉
嬲嬲地係咁尻造,造到口糧剩3000

當我冇講過
屌你

好明顯係AR式wor ching

留返比蛇同呀DEE互玩啦

屌哂D歐洲人老母

老老77
game都唔想入

造到破產

抵啦 食屎仔

G11+95/97?
抵到爛啦

寧願去肝槍好過射落海

no扑me

95 400 400 95 6飛
13星 here we go
Show Blocked User - 小剛碌大鋼蛇

dont want to block， but un-fd

唔好咁樣,我地係朋友

對不起，曬槍的不是朋友，祝你攞電順利唔lag。

四飛八星
忽然看透一切...造槍為何物
我都升唔撚切

唔好呀

我就 2:50 2:45

我都造左無數飛2:50 2:45

貫徹始終造緊手槍式
02:00, 00:20, 00:20

730

60做解左血統任

全手槍式？

望下ar 5* 應該好多我係度

Ar

40飛05
春春春春春

而家不斷完左時間就造完左時間就造
身心疲累

解完任務100造之後造返每日4造算
而家75/100

Add me

我岩岩都係咁,鬼上身咁,最後搞到冇晒資
唔通我內心係一個爛賭鬼

冇熱愛曬槍,明明5星都冇幾支點樣熱愛曬槍

[red][/red悶驚]

27造出G11

可以扯訪客架咩

Me 日日吊起你黎望

咩邊位

兄台玩左幾耐，之前為見過你

未你見過你出聲咁解

我熱愛少前po既大家

艾甩軟套

玩左七日，課左300
有隻練唔起既德皇

岩岩過左4-6

7日G11
這些機會

咁快課金，難怪中到g11

有鬼用咩
都唔夠核心

比多幾隻wa2000黎好過

我都想要G11

四個梯隊點玩落去

300算少啦

徳皇開到技會搶到wa MVP

不了

我玩左一個月到課左千幾蚊又唔見我中

4隊好考你分工，多數都分身不暇
6隊最儲到資源，4後勤2隊去練，維修緊果陣資源升得快。
7或者以上......資源長期低水平

啱啱吊起左你隻pkp黎檢查身體

我都係非洲難民，課不改命

我LL d運過撚晒黎

仲有隻M99

仲有人玩ll

我平時四隊後勤兩隊自律
如果得閒就得1隊刷1-2，吉左一隊出黎

轉返英國妹先

有m99都係叛逃

已經比我睇蝕曬

好出奇咩
雖然都係間唔中玩下

我同你換隻G11呀

唔好再加隊伍，你對少前既滿足度會跌得好緊要

唔化算 最好擴多幾隊出黎後勤資源
再借人老婆打到去7/8章 果到啲資源多啲

自從玩左少前之後飛高就無再中過五星沙煩

上次造槍造到唔夠資源補給

d Lv跟唔上
我懶得手動練槍

咁又唔得

d 5星有排抽啦

點解你地咁多契
我肝極都用唔哂資

依家冇得收埋d人係大樓梯後面

有資源剩的理由
1.無玩重造
2.大賭都唔係重手式（6664 / 7614)
3.無去練槍

後勤多
我d資源好唔平均
一d得4000，一d成15000

冇左聖肝真係唔想練

我每到2萬資就allin重造

我萬幾已經想玩

我都有努力慢慢練緊
今日練左UMP姊妹上4擴
仲練緊MK喵同416

每次都空手而回

UMP有得一齊練呢......我9妹90lv先見到45姐姐

造唔到五星槍
出返個金披都算係咁

請問週任2,12,13應該打邊關刷快

又飲完

又飲

生命無希望

明天唔知會晤會好，但都要過
唔係點樣出五星

Molamola，造極最好都係p7可樂

咁橙？我未聖肝戈時兩隻同呢

唔使去聖撈已經要還神
希望今晚撈到CZ805

撈19戈時出左

超級倉鼠mode開啟
0-2 5-2 7-2 8-1
連日任都唔撚解算

有冇個內容
12 13係咪裝甲？打1-4N

我愛重建

日任都唔撚解

Del驚

早晨

好晏

過咗個聖閒 資源仲少過之前

刷4-3E係可以刷到核?

yep
跌3星槍=跌核

我E家一隊LEVEL係 48,49,50,51,53

刷到70轉5-4E?

m37

除左一隊過哂50LV外其他都係2X LV, 只可以練LV後勤2揀1

第一隊上哂70之後, 我自己會轉練第2隊

我多數會刷到80

D 資源好似過剩,係咪應該快速造人?

AK我E家都有5支

轉左喇 成日睇

一隊可以唔太考慮高星槍，用啲低星戰神，但二隊開始就要小心選擇...

上到6%

收集？ 恭喜

仆街仔

恭喜你都要比你鬧 依家啲啊DEE有m37就惡到咁

我1%啦
6%?

大佬

暫時2隊,刷緊自律1-2練LV加拎狗糧

我有既4,5星槍

手槍練左把PKK, 30LV

又旋風,ME DEL GAME

酒醒啦？

起身收個後勤

又中多次45 skin
成個pool我得45 skin都要重複

下不為例

屌

你就好啦

E家既一隊

可以換走邊隻專心後勤?

剩係識抽水 抵你6%
互相傷害啊！

哇你開到六隊咁勇猛

咁你專心將旋風隊打到全隊四擴先，第二隊分散開去全部帶後勤

姐係E家專心練2隊, 一隊個D 50LV反而去做後勤?

通常都係專心將一隊練到四擴先，有翻啲戰力

我祝你成世都中淨係中45skin呀

每一刻都要提自己
“唔好賭槍，賭槍仆街死，非洲人課不改命”

隻隻都好勁好難揀5隻, AR-15 條腿好正,睇完劇情勁傷心

睇死你一世都冇new啊

E家好似唔夠擴去練2隊

造槍採購 全部都背叛我
都係肝槍最實際 肝返一日0-2好過

我冇new你都唔會有m37呀

依d天氣踢波好難捱

冇咪冇 我練緊M1897啦！

短暫時間有陽光，有幾陣驟雨。稍後局部地區有雷暴。吹和緩至清勁西南風。

核心都唔比我, 算, 至少有經驗, 經驗才是永恆

成個六月上旬都係咁

踢波

有冇人玩崩壞3

DL緊

我都係 肝到悶悶地 試下散下心

日定台 玩下先

臭化閪

乜撚野3%
百二飛仲係得一隻五星
垃圾驚

I know that feel bro

玩台咋 仲未dn完

DLLM 56K咩?
玩緊
要兩隻手, 即係模擬器唔得?

3%，新手5星獲得數既3%我信呀。

主角拎槍但係用腳踢人係咩意思

冇子彈囉

SM

yeah光輝10抽又中黑卡一張

PTRD cosplay

圖or老母

去打檯波好過
老啦唔係室內既運動就唔想做

你圖都冇點討論先

尋日or前日係fb見過有人share，無save，我save了416 cosplay

去 keep clarm and cosplay搵應該有

好絕望 見到重造一堆1000*4 出G11
我就全部3星

試下睇4星 耐唔耐會見到50卷出mp5

係都要睇人仆街既

主隊

二隊

全9999 50張出超大型MP5

主隊

二隊

上面貼錯左

蘭子同斯登換位會升得開心D

點解台仔會想開交易系統，係咪白痴on9

新手一隊夠玩
夾硬塞垃圾練兩隊係晒時間晒心機晒核晒資源

主畫面狂按佢個西會有野發生

會立即END GAME

放前面會升得快d架咩

+心心

G36s my wifi

你摸個西唔係心心

あへ顔

是日佳麗

摸西加架喎

人地張床舒服d

上鏡

—__—

你班仆街 摸頭加最多架

ots巴打我對你唔住，攞12妹出黎一日就比人NTR......

死都唔撚去eBig度玩

片在我手，唔想放通街就識做啦

八電，你唔來都大把人來

狂摸會有野發生

來互相傷害呀

熱估熱估

老婆快D返屋企唔係會俾人NTR

崩壊3?

等我又join埋一齊先

細心check過 今次應該冇事

88 rin巴

呢個我有follow

又黎多隻WA2000(400,91,400,30)

又可以慳番15個核心

來，屎忽抬起

有冇咁大

打左三場1-4N就出左老婆專武

你班友真係痴線
對住堆槍奶都有

你咪又係

係

太太有專武好用定M14好

Why not both

since I have old Lee

so put one of them in smg team

條尾係點樣裝上去 咩細唔該

M14好d

總共100飛 4隻灰熊
回歸每日4造

我兩個slot不停造

百三飛
一隻五星

終於有金披

垃圾GAME

唉

見到有mk23 cosplay

活動36造2隻5*

我呸

成個聖造得七九式出

正常新手用 3AR 2SMG

咁RF係咪要配手槍玩?

可以2AR 1RF 2SMG
1AR 2RF 2SMG

抽到隻79式SMG, 係咪都OK?

睇你夠唔夠核心啦

前期唔練5星坦

冇乜用又浪費核心

我E家用緊斯登同蠍式, 50LV 3擴,另外有隻旋風,30LV,換唔換好? 換的話要換邊隻? 可以拆AK去拎核。

旋風唔撚係坦黎
btw我葡萄你有

屌 上排名榜唔係有資源收咩

屌那星原來台服未整

陸服無任何公告突然派過一次

Dr.Lyco：按月結算，所以是下個月05-08 10:01
屌那星真係完全信唔過架wo

但上面有CHING話前期唔洗練5星坦

M590同RMB-93有冇用
就玩到冇位

好想要多隻英國妹

我冇M37冇新skin 你都唔L洗旨意中

要非一齊非

互相傷害啊

仆你地個街
傷害還傷害 揾人俾G11我先

世紀神式

聖造75飛0五星
某程度上的確係世紀神式

我中哂AR

得啦得啦

又冇哂卷, 繼續冇new冇5*

咩料呀屌

我仲係春

指揮官 有我就夠了

幫你解血統任仲想點啊, 抵你冇第2隻維爾冇new冇skin乜L都冇

前略後略

係咪有人無第二隻英國妹咁慘

死仆街仔

笑什麼 你地全部都是非洲人

第一隻都冇,更慘

你仲新

立即反擊

@Dee

曬命者以後冇5*冇skin

po錯sor

你兩條仆街爛jer死

無5星好耐啦

屌你老母

第N屆非洲人內鬥大會

明明係歐洲人內鬥大會

笑死人咩我都叫歐？至少係你面前唔算係啦

笑死人咩我地都叫歐？至少係你面前唔算係啦

好多歐洲人

成班歐洲人
利申:南極

成班歐洲人唔認自己係歐洲人
利申:赤道

上面班人 扮非無恥

咪就係
利申：地心

2.63%五星率 標準亞洲人
利申：居歐亞洲人

會唔會有人貼個狗牌出黎呢

法國自己唔計湯哥唔計416五星率有3%

歐洲人

D人話湯哥易出
到而家只係出過1隻

重建瘋狂出湯哥揮手區

當佢一車車咁黎你就後悔

已經出夠一打比我...

又話416易出.. 一隻都未有

你講咩？我歷次血統任全部，係全部都係416幫手做既

你帶頭啦

準備擋住fbi進攻

我係FBI, 我會捉咗你隻蘿莉內蓋夫先

得33lv，快啲練啦

癈事啦、我估呢度有4個人高過me

冇你份

你lo

放工 今日好多外國蘿

唔小心唔當自己係人咗

圖

個個歐洲人
100連得一隻79式

我無，141不入流
Btw中級資料好似入左百大

我指你地多槍

係你就快手，我需要幾個人犯吸走一部分FBI人手，我就頂唔住攻堅
班FBI入倒黎就會禁我個頭係keyboar qzfrcrvybynymumu

pish

拿圖啊djdwisnwjxuwnwjsz

曬槍可恥

曬M37 可恥

依家同你一樣囉

唔係人形榜 我非

家具

今次唔係有蘿有japari bus我都唔課

有japari bus？

新傢俬個架巴士

我冇留意, 抽哂光輝
唔通要補課？

伊big個老婆幾好用

過左4-4E

呢度全部巴打既老婆都好好用

有一堆爆fd

10抽中灰雄skin

哈哈哈屌你老母

我近排成日4造0核

其實李 好似先最得意

negav bb送個星星角比我個個樣好乖
李排第二，用力抬槍個勉強樣
灰熊個好動我handle唔到
利申比Fbi拘留緊，三夾唔埋兩分鐘就比人禁個頭落keyboardppkmoibjhvugtd Dr d

negav>灰熊>mp40>lee

紗路>ALL

你隻pp19呢？

蘭子仲未造到, 全部都係MP5

+1

真係咁難咩

希望你重造連出十蘭子

今晚好似咁少人

傻的嗎？我一早達成左

現充出晒去

今晚無飲了

渣ga

人在中國
隔岸睇你地中伏

小心被失蹤

L巴, 組織指派你係中國嘅秘密任務進行成點

上去過兩日六月三號喎

小心唔好俾人發現,造槍都係造國產槍好啦,以免引人注目,任務最重要

同志 是明天了....

偷運64式

習包子明天的行跡我掌握到了同志
到老地方商量下計劃

釋放民運人士
平反八九民運
追究屠城責任
結束一黨專政

低調d
我都係夜晚偷偷上連登留個言咋
如果以後你地發覺我係呢個post消失咗
唔該幫我係留言區留個墓碑比我

分哂你啲老婆佢就有

其實想講好耐
結束一黨專政<<<同推翻共產黨有乜分別

政黨輪替同政黨被推翻係兩個concept

頂
上面紅字差d搞到我出事
我$;&:$6係;));(;)(麴;((gig;穮)2(;d3((!8

一路順風，老婆我既

造槍

PKP啊啊啊啊

ok

春
G41/G11

4造10星
完

8粒膠囊
小錢錢

煉成大成功

Show Blocked User - 攬枕淥肥牛

600*4

裝備卷*4
Wut

齊哂5* MG，可以暫時擺脫高消之路

我隻旋風幾時先肯黎

又用黎晒啲口糧

自從你地咒我中MP5之後五星率高左，MP5率又低左
係咪咒錯左人

4裝契4快造30鑽

屌你老母！！

我用左隻57做代價交換㗎
當初刷左近五百場都無見過，連口糧都清零埋

又中舊野

G11

廿幾造得svd

呀Dee做咩負皮我

隻驚係咪無實裝到金裝

仲想點?

非洲人集散地

呀Dee 成日 moon住又唔出聲呀

垃圾game

gun

U no gun

睇黎又會好似婚紗綱領咁冇LAST REWARD

關我鬼事 我負多下都仲得

試下

今個月非洲得好緊要

非完就歐

你今個月課金未追到quota

又星期日了...

梗係啦因為唔歐就係非丫嘛，非完梗係歐啦

me下星期都要揾工...

加油啊

其實同窮完就有錢一樣都係呃細路野

冇做野4個月見hr 好撚洕問techni野又驚唔識答

個ser做乜尻要排隊

唔知今次解唔解到血統任呢

話進修啦

日日除左留返必要既解任既資,造盡啲資佢,造到解到為止

話我屋企有事算、、、癈事俾佢chock 到

點解咁多負皮

曬親堆玻璃心台仔

個排陣會唔會戇鳩左少少

痴撚線 唔知真唔真

仆街了

三⋯⋯三年⋯⋯

無M99就算係真都無需要抽

洗左機 著緊草

7年啦 仲3年

係臭格同緊你地傾計

好彩我對m99沒有愛，pass。

呢隻第一隻炸喎

日日清哂啲卷 日日冇new 冇5星

5星rf skin關我咩事喎

地方的門倉需要愛

我老婆得5個，9妹/mk23/春田/416/內格夫。
9妹或者貓23出我應該仆街。
之前講過多元菌有份畫，應該只係畫了wa醬？太太有禮服夠了。

1001了

其實好撚洕

毒撚怕事是常識吧

用手機拍片交功課都淆，點睇

唔好交

計公開試分

我ive 都試過、仲gel 左個柒頭俾同學笑

開埋新既，推爆呢個

Dee